獲眾議院外委會副主席點名稱讚的港人駐美遊說組織HKDC需要大家捐款！

「HKDC」是為香港爭取高度自治和自由的民間外交使團，是第一也是唯一的在美港人駐華府的無黨派非牟利組織。

隨著國安法來勢洶洶，香港籠罩在不見天日的黑暗之下，爭取民主人士將無法離境爭取國際聲援，其在國際社會發表的言論， 恐怕會帶來人身監禁、囹圄之災， 甚至被引渡至大陸境內。HKDC在華府的操作，今後更舉足輕重。

為持續發展在美民間外交力量，HKDC需要您的長期支持。

自去年九月成立以來，HKDC全力促成下列議程：

1.協助通過《香港人權與民主法》與《保護香港法》。

2.堅持中國必須對侵蝕一國兩制及違反香港的高度自治負起責任, 促成國務院確認香港不再享有高度自治。

3.對迫害香港自治與人權的相關中國官員實施簽證禁令。

4.引薦14項香港相關法案，包含香港移民及難民保護法。

5.透過上百場聽證會、簡報、會議、媒體文宣，使香港成為美國國會最受兩黨關注的議題之一 。

6. 籌辦今年三月首場HKDC美港政策會議及遊說日。

全數捐款將分配於：

爭取美國儘快向香港人提供更強支援和保障 (40%)

-通過《香港空降法 》，《香港人自由與選擇法》，《香港高度自治法 》，與及建議及推動其他美國對香港的政策與法案

-加強對侵害香港自治的中國與香港官員和機構實施制裁。

-每年一次舉辦HKDC美港政策會議及遊說日，提升三倍參加人數從75到225人。

提升在美政治影響力（30%)

- 加強就香港事務發言，成為香港事務的權威。

-推動美國選民對香港的認知，就今年十一月大選進行「催票」活動。

-遊說更多國會議員為香港發聲。

-培訓額外10州或城市的在美香港人的草根組織。

-與有志抗衡中共威脅和人權迫害的組織進行合作。

拓展HKDC (30%)

-全職職員從1.5名增加至3名。

-租賃辦公空間。

-啟動華府獎學金計畫，資助美港相關議題和政策研究。

全數捐款將用來資助HKDC，由執行總監朱牧民籌劃。

所有捐款以美元結算。所有捐款者可以用匿名方式捐贈，HKDC並不會保存任何捐贈者在GoGetFunding 的個人資料。

捐款link：

推

pish pish

推 捐完再捐

你用不推文推乜嘢

再推

Push

P牌推唔到

推推

Pish

一萬蚊就有啦

PUSH

唔捐就係種族歧視！

push

已捐！

幫手推

收到一萬蚊再捐多次

Tui

幫幫佢 出糧捐

收到一萬蚊就捐下！

搞咗，推！